暑假七人足球

我想問下暑假有冇啲七人足球聯賽或者杯仔可以踢?